才交過兩任男友 乖乖牌女友「想找人打炮」再結婚 男嚇傻陷兩難

一名男網友和乖巧漂亮的女友論及婚嫁，沒想到女方卻提出附帶條件，要求婚前「至少能再多一次和別人發生性關係」，驚呆的他深陷兩難，不知該如何是好。雖然這是多年前的po文，但時不時被鄉民翻出、並回文，有的給建議，有人則笑虧，「一個人一生要幹到一個正妹，已經是祖上積德了；但你卻因為你女友 ，而有機會幹到複數正妹。」

多年前，一名網友代友向廣大網友發問，「我兄弟他今年30初，有一位乖巧漂亮的女朋友，很有鄰家女孩氣質，而且據說家財萬貫。最近已經論及婚嫁，雙方家長也沒什麼反對聲音，但女生卻提出了一個令人在意的附帶條件...。」

由於男生是女方第二任男友，也是她第二個發生性關係的對象，可她認為一生中只嘗試過兩個男人，似乎有些枉費人生，所以她希望能在婚前，至少多一次和別人上床的經驗。

原po接著說，「我兄弟聽了啞口無言，又驚又怕，因為他覺得女朋友一直都是一個很保守、很乖的女孩，怎會提出這麼嚇人的要求；但他自認為也和不少女生打過砲，所以好像可以理解想要多方嘗試的渴望，女方是說不能接受也沒關係，但心裡會有個遺憾，這個局該怎麼破解？」

貼文引起熱烈回響，有趣的是，每隔一段時間，就會有熱心網友回文解答，甚至連戰神也曾湊一腳，他表示，「其實說真的，在台灣有女生敢脫口而出這句話，真的很了不起。如果你是一個純情小男生，我也只能深表遺憾、給你拍拍，不過這事情發生機率不高；但如果你是一個玩咖，就必須恭喜你，一個人一生要幹到一個正妹，已經是祖上積德了，但你卻因為你女友，而有機會幹到複數正妹，事成之後 ，記得要來西斯板發雞排嘿！」

他接著說，「首先，要強烈表達，所做的一切都是因為愛對方，因為愛妳、不想阻礙妳的夢想，所以我答應妳，但也希望能在場保護妳。因為女朋友是你的，她的個性我不是很清楚，只能提供大方向，你只要知道...手上拿到一把好牌就是你的籌碼，你拿出來讓其他男生X，其他男生自然也要貢獻女生來給你X，而且你女友正，所以他們拿出來的菜，你自然就有挑的權利。」

對此，鄉民狂回，「前十推戰神」、「我開始相信你了」、「這篇屌，戰神歸位XD」、「戰力滿點，值得一百推」；但也有人不以為然，吐槽說「馬子失心瘋跟你把她當籌碼，拿出去賣的關聯性在...？這種廢妹要墮落是她家的事，別被洗成免錢老爸就好。」